為何你要早走？

人妻

人妻就算啦

因為急屎

你a0就算啦

已經心死

69前出咁多垃圾post
樓主一定係3毛！